【我屌晒你哋老母！】51行動文宣片打台灣戰線你知唔知？

黑警！
就係屌晒你哋老母！

#大家快啲入去幫推 #CLS
#Comment #Like #Subscribe

除罩，有香港獨立，有前線仲回應緊台灣條大聲說話
推佢老母啦

Facebook:

YouTube:

============================
【香港人，請記著，我哋無繼續低沉嘅本錢！】

今次，係我地抗拒赤化嘅最後一次機會！

抗爭將近一週年，30多個真·香港人工會，聯同Project R，要藉此機會向世界疾呼，抗爭仍未結束，革命不應被淡忘。

香港人選擇嘅係尊嚴、自由、公義。靠依附極權而來嘅財富，其實只係出賣緊自己人格及後代利益嘅財富透支。

香港人，請緊記，我哋無繼續低沉嘅本錢！寧化飛灰，不作微塵！

推佢老母

推

光

復

香

港

時

代

革

命

我

屌

埋

一

份

推唔郁

呀

唔推唔得呀

香港獨立

第2次開post，希望多d人睇到條片

推，又話要connet 台灣手足

唯一出路

屌你自己接晒啲龍

push

睇完咩感受

嬲咩

多謝手足 記得睇片先

天滅中共

全黨死清光